其實有冇工係準時放工

Fg年幾，做過兩間
一間19 local it 細野，而加mnc 福利人工都好d
但一樣ot
究竟係咪好多工都要ot

閱

你自己夠鐘唔走怪得邊個,搞掂曬仲唔走？！

翻左唔太耐
見d人係木真係未做完先未走
真係個個準時放？

份工準時走，你做晒嘢不停玩電話老細都唔理
因為佢都玩

工程狗

5:30 走人喇
仲坐響到托咩

車長